我懷疑連登已經變咗大陸討論區

日日個熱門都兩三個post講大陸網民點，邊間企業發生咩事，仲追得貼過啲大陸人。相反自己和你lunch，和你sing一定上唔到熱門，就算有都係事後一個post。咪撚講5毛帶風氣，根本你班連登仔就愛支那愛到上哂心，真係痴撚線，好心有時間推下行動post，傾下點改善黎明行動啦。
冷氣軍師一方面屌出來嘅人對住班狗成日panic，另一方面望住大陸動條毛都可以打飛機打到上熱門，呢啲咪我地輸50:0嘅原因囉

話口未完又上多個，我寧願日日俾bot洗我行動信息版都唔想知大陸又發表啲咩冇營養冇作用嘅言論

根本就同轉載baby condom講野一樣咁on9

係

成日post品䓤個啲
一有大陸示威就成堆大中華膠衝出黎

人地為左自己利益打鳩公安 平時就上網屌我地港毒廢青 之後都有班連登仔話we connect

有人話 當年baby kingdom班阿媽養大既係宜家班連登仔